英國Deliveroo種族歧視

企左成日食風等2鎊，隔離個黑鬼單接單做唔停，你老尾黑命貴企業

你將自己張相油黑再申請過啦

你話自已係變性人

易服+變性+同性戀

係未個AC 有埋個人相接單？

佢唔派比你無種族歧視
等陣佢派得少比黑鬼就比人告種族歧視

垃圾黑命貴

黑命貴
亞命賤

亞命係美歐唔夠人地多
不過就算夠都唔好好似係地咁自己歧視自己然後嗌live matter

咩城市？

兼職做外賣一個月搵到幾多?

亞裔一個月 40鎊 黑鬼一個月2000 up

先唔講種族，如果同區平時一個月有2000鎊單，由一個車手做晒。另一個人新加入去做，係唔係要平分每人做1000鎊先算公平？如果人哋靠呢份收入養家，無咗一半人哋又點生活？

吓，咁如果咁講個個話養家都得啦
咩邏輯 呢d 工門檻低就預左大把人會入嚟做，一句養家就唔比其他人做同老屎忽收成期言論有咩分別

平時就技安上身周圍打鳩人
俾人拉果陣就嗌live matter
都幾似隔離國，唔怪得做到非洲兄弟

曬黑啲先過英國有著數

Deliveroo優先派單俾老鬼做
新入去做淨係食人口水尾

聽講外國送外賣可以唔洗上樓

點解番到祖國都只係識玩Deliveroo

係，你留個MSG話到左大門放係地下就可以走

有乜問題

係，你可以call佢落黎

唔多信派單系統都識種族歧視

佢可以叫你上去

樓主步兵定揸車？
會唔會人哋揸車先可接多啲單？

英國無步兵